# 流水线说明
本流水线支持如下功能：
1. 多语言编译支持(目前支持NodeJS,Java,GO)
2. 多编译环境支持，能够支持依据本地编译工具进行编译或者使用docker多阶段构建方式进行源码编译
3. 支持将镜像推送至AWS ECR
4. 将镜像部署至AWS EKS


流水线目标是尽量做成通用模板，其具体包含下面几个步骤：
1. 生成dockerfile。通过变量去生成适用于不同场景(如：local、docker)所需的dockerfile，再依据不同项目名称完成dockerfile的定制
2. 生成k8s编排文件
3. 制作镜像
4. 部署镜像